[良心製作] 韓國電視台KBS製作關於香港近期抗爭既節目

韓國KBS電視台製作左一個關於近期抗爭既節目

希望大家可以推去Twitter等多啲人知道！
尢其英文版

英文版( 暫時淨係搵到part 1)
Part 1 :

有中文字幕
Part 1： youtu.be/o29xIVge_F4
Part 2： youtu.be/mAGwNrX4L3w
Part 3： youtu.be/brB0YUvFnKI
Part 4： youtu.be/Bmbc0ItjJys

光復香港，時代革命！
六大訴求，缺一不可！
解散警隊，刻不容緩！

中大嘅同學仔加油

自推 1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推 10

推！！！！！！！

勁

英文版

part2:

Part3:

Up

推